switch開唔到機一問

用了大氣層破解的，破解完沒問題，遊戲能正常安裝，也能正常玩。岩岩攞左張sd卡出黎之後提示關機就選了關機，之後就發現開不了機了，按電源不管長按還是短按，還是一點反應都沒有。大家有沒有碰到這種情況，知道怎麼解決？

買過部啦

下次唔好咁傻豬Crack機啦

應該係中咗毒 用消毒藥水浸下冇事

抵撚死

成部連手制浸定淨浸主機

應該係任天 ban 左你部機，你可以買部新機

點解要破解呢

破解就抵死啦

抵撚死囉